欣田邨悅田樓整連儂牆既手足入一入黎

老母話頭先比個廢老破壞左，如果想整返又想搵人幫手，放工可以幫手。